機場陰謀論 自行判斷風險留或走

理性分析
1. 根據機管局航班資訊最後一班離境航班大約為六點

目標已達成，等航班恢復再去機場上機/接親友都未遲

2. 航空公司職員已疏散

3. 大量狗隻已入機場

4. 政府已經無所不用其極

請自行判斷風險留/走

陰謀論

如果真係斷網，封左東涌出口，停左機鐵，強行捉晒所有人包括記者遊客上車再經港珠澳大橋送中既話，只可以話唔係無可能

自推 衡量風險留或走 如需徹離 建議徹至東涌/葵景/香港/青衣站待命

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日達到目標咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

無哂遊客人質
走呀！

因為機場無辦法用催淚彈，所以狗隻會轉用槍，所以真係覺得不宜久留

又有五毛帶風向讓示威者撤退，這都是維穩的吧。幾萬人在機場，下班之後再來幾萬人，全靜坐，怎麼拘捕？拘捕幾萬人怎麼告？有人怕機場被長期佔領就開始帶風向讓示威者撤

轉自大陸網友

政府不斷放假消息就係要所有人走

推

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

趁有遊客，陪佢地一齊走

問題係留係度做乜？
今日目的已達！